正價收黃子華飛

正價收黃子華飛，即日也何，任何日子，任何價錢

到貼俾你ok?

最少都比20蚊水腳人啦

出去買飛都要車錢啦

tg?

ernestwu0808

冇依個id喎

ernest0808

收黃子華！
可食啲啲炒
要要兩張連位

收9/7-15/7 380 2連 可加合理車馬費

求 9/7 打後 380/480任何日子兩連
加車馬費
感謝！

誠收10/13/14/16/17號
黃子華 880或以下 二連
原價+手續費+車馬費
只求睇到一場 保證只作自用
有勞各巴絲打幫幫手！！！

感激萬分

收16,17號 380二連
500收

正價貼多少少

收 黃子華 7月17號或打後 280/380 2連🙏🏻

誠收
黃子華 880或以下 二連
原價+手續費+車馬費
只求睇到一場 保證只作自用
有勞各巴絲打幫幫手！！！

收 黃子華 280/380 2連

收 280 / 380 毒撚一個睇

原價加手續 收280/380/480兩連
（最好星期六日其他日子都可以）
唔該

收280／380，唔限日子，二連位，出價

收1張正價飛 、有意

求黃子華 280/380/480/680/880
任何日子 2連或4連

收$280/380/480 雙連位

收280／380，唔限日子，二連位，
Tg:zibra9

收 15/7 880 三連

收合理價錢
最好今日

誠收 13/7 兩連自用

原價收4張

求任何價錢 任何日期 二連

放17/7 880 兩張前後連

求任何日子兩連 連小小車馬費

收 任何日子 雙連/四連 280 少量車馬費

自用誠收 680或以下 二連
原價+手續費+合理車馬費
有勞各巴絲打幫幫手！！唔該哂

收今晚1/2張280/380/480

誠收 13/7 380兩連自用 每張加150

收380 2連 任何日子

收兩張380$或以下，任何日子
比多200$車費

求任何日子280/380/480 兩連
原價加手續費加車馬費

自用收 13/7or 14/7 三連$380/$480自用

收2張，連/唔連位都ok，任何日子，任個價位
有車馬費

誠收
黃子華 880 二連
原價+手續費+車馬費

正價收你老母初夜

收 280/380/480
任何日子 2連

誠收280, 380, 480 兩連..任何日子..歡迎報價